雲加：我唔係未試過

我唔係未試過，我試過安份守己，日慳夜慳，慳得果一萬幾千，我試過，但出面果班球隊，出面果班球隊呀，佢地識足球識經濟咩？佢地只係拎少少錢出黎，買多多球星，炒起個球壇就不停係度賺大錢，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一個好普通好普通既冠軍！點解佢地要用成世人既時間去追一個冠軍呀？因為ｄ有錢佬係度玩野呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

👴🏻死老野係時後退落黎啦

巧慘牙爺爺

雲爺爺

仲以為係話唔係未試過比人炒

死老野人工幾多呀？

躝啦死老野

hat trick